너 꼴이 그게 뭐야? 어디 쓰레기통 이라도 구르다 왔어?
까불지 마라. 나 지금 장난칠 기분 아니니까.
왜 그래? 살벌하게..흡..아~ 냄새! 너..진짜..쓰레기통에서 굴렀어?
그래! 나 쓰레기통에서 구르다 왔다! 그러니까 내 기분이 어떨지 말 안해도 알겠지? 오늘은 제발 조용히 공부만 하자. 나도 콩밥 먹긴 싫거든.
하..머리에 라면이나 좀 떼지.
!!
뭐..뭐야? 왜?
너네 삼촌..핸드폰 번호 찍어.
